---
title: pelatihan dan pengenalan entry data warga pedukuhan kowen 2 program kegiatan MK160
date: 2012-10-28
categories:
- laporan
- MK-160
---

![200px-Oktober_28_2012_MK160_Pendampingan_Entry_Data.jpg](/uploads/200px-Oktober_28_2012_MK160_Pendampingan_Entry_Data.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : pelatihan dan pengenalan entry data warga pedukuhan kowen 2 program kegiatan MK160

**Lokasi** : Sekretariat Media Komunitas Angkringan 

**Alamat** : Komplek balai desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 15.00 - 17.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Miftahul Abdurrakhman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Jaswadi
* +- 8 karang taruna pedukuhan Kowen2

**Ringkasan** : 
* Mengajari cara melakukan entry data
* Memberikan contoh bagaimana melakukan entry data
* Mengenalkan fitur-fitur dalam sistem MK160
